[告急]德國聯署要人

連登仔快d 簽左佢， 同forward 比同路人知幫手

中文簡易版

德國聯署推左十日都係得兩萬幾？！

人地講到明夠50000聯署，德國政府就一定要開聆訊討論制裁中國，仲唔快啲盡一分力幫幫手？！
整哂教學逐步教埋你點簽，唔好懶啦!!幫幫手啦!

拿依家 整埋中文portal比你，一隻德文都唔洗識，你地班人冇藉口啦掛！
仲唔快啲入去簽話比德國政府知你地有幾想制裁中共？

LIHKG原文:
#Germany #德國 #國際戰線 #聯署 #聯署教學 #聯署師 #制裁 #天下圍共

推

訓前一推

去其他地方推埋

push

訓

直接Google翻譯,三分鐘搞掂